我張1060係咪壞左？

玩緊 FFXV 本身行緊好穩61fps ，玩玩下突然勁疾，急跌fps. 另外玩Shadow of war 都有同樣問題出現.

請問各位巴打我張顯示卡係咪有問題？

之後出番去發現GPU 佔用99～100%

法奧砌機砌左三個月 技嘉1066
有冇咩程式可以測試到張卡有冇問題

求指教

gpu-z行幾多

溫度？

[/member]

補充番先 驅動程式重新安裝左一次都係咁樣

拎代理check

用d pressure test run一次睇下run唔run得哂
再對比人地平均分數

gpu行緊game係一定99 ~ 100 %

你試下入safe mode fully uninstall個driver先重裝

開電腦時按 f8

壞板拿拿臨攞去肥花放 而家二手價好高。

似壞 200蚊同你收左佢
樓主草埋上張1080ti

之前玩都唔會
本身行緊70~80%,一跳到100%就會勁疾.疾到無曬反應咁樣.

有冇巴打有其他STRESS TEST程式分享一下,我用依個RUN冇耐就完左,試唔到問題

咁樣係米代表我張卡冇問題?行左一個幾鐘STRESS TEST

有冇超頻

屌你老母 死卡就去肥花放

冇超到